我個孫4月出世, 想大家俾吓意見改咩名

我姓劉

劉孫

唔得

劉馬料

劉馬車

晶

劉銘

劉德華

劉芯

我想個名有詡字喺入面, 有咩好提議

劉言羽

言羽 --> 玄羽 --> 玄宇 ，讀讀下有D似棒子名

仆街 搞自己個女 報驚

wtf 你姓劉你個孫又姓劉！

劉非詡

咁咪叫 李詡囉

關咩事呀大佬, 我膝下無女

巴打你幾歲 孫都有埋

63

劉詡德

李德詡

劉浮珊